黃色經濟圈散晒啦 唉...

(僅限連登）

你岩

仲有蕭生難戰

大家多多支持

夠薑你咪話自己係藍店lor
得啖笑

想用鍵盤攻擊？

日日有班柒碌話運動完左添

每個人自己行多步

連登仔永遠剩係識批鬥自己人，不成大器

連歌神許冠傑都要批鬥
連衛兵惡到同紅衛兵一樣
古有紅旗鬥紅旗
今有黄旗互鬥誰更黃

繼續啦

自己完全無視分化post
總之食野就一定係黃店

無視連登乜事都無

日日都幫襯黃店
照舊杯葛藍店
唔明點解會玩完

日日做緊

一直當D分化撚係5毛 無視佢地
都係照食黃店 杯葛藍店

今日先食完黃店條街多返好多人流啦

其實嘈咩啫
總之減少幫襯藍店紅店
要消費就自然會幫襯多左黃店
唔好再鬥黃
非藍非紅就ok

鬥黃根本無謂
咩居心都好
永遠有人想搞批鬥
想將黃圈變成一個宗教崇拜式VIP小圈子
其實唔跟呢班人做就得
只要大家記住最初搞黃圈係為乜
班傻人根本帶風向帶唔得耐
永遠記住雨革輸就係輸在互相批鬥
支共永遠係優先敵人